[搵人有大頭相] 順利紅巴 8人被拉上警車

順利紅巴

18:19

最少8人上狗車

搵人呀

相credit to浸大編委

推

佐敦小巴

屌個個都好細個咁

對家改左玩法啦

HEA推拉幾個 放虎歸山再一網成擒

唔好再做灰姑娘 玩到咁夜啦好唔好阿!!!!!!!!!!!!

係時侯清理下旺角班違例泊車

唉，一大班中哂

真係潮聯？有無手足確定

我屌你老母啊

又鳩拉，黑衫犯法呀你老母

紅van私人

929呀 全民文宣

想重現200萬人就入黎

係潮聯唔出奇，佔中時期已經撐政府，因為佢地長期違泊幾條行車線都無事，所以一定撐政府

帶定多件衫走人呀

潮聯班冚家鏟咁做唔出奇

所以如果有 gear 都上車就真係⋯⋯
冇嘅俾人查下袋就算

Push

推啊

潮聯班仆街

想學黨鐵,與民為敵?

真係要光復潮聯班仆街紅can

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push
救人呀

Pish

tui

929
Twitter要人

呢條路線唔關沙田事
似小朋友成班出街玩多d

push

屌仆街

潮聯啲紅van等俾火魔法洗禮

呢個司機真係仆街冚家剷

唔係叫紅van咩

見有乜唔對路其實要落車走

究竟拉乜嘢??
淨係識蝦細佬

推到佢PK

仆街

手足 做野

推呀

律師律師律師

召喚神獸

佢仆街喇，實又被反黑

推到有果個車牌果係司機出黎 如果唔係 一直1823投訴果個站

仲投訴？

唔係仲俾佢霸三個線下話？

推推推推

831

推到有內鬼爆果個車牌果個司機出黎 如果唔係 一直1823投訴果個站

我

睇黎潮聯想收皮

燒完 再1823成條線 等班小巴司機都忍唔住爆佢大獲 咁就再搞9佢

搭車犯咩法？

未fc未fc未fc 有無人知第二個係咪姓鄧 好似係小學同學 但張相太模了睇唔清楚

你、

紅色小巴 NY 3831

搵佢

仆街紅van

順手清算埋紅van

d樣咁細個，我懷疑根本唔係示威者

呢世唔坐紅van

真心想問，上左小巴遠離左，告得咩
係我明係9拉係玩你48
但係final可以入咩，佢地星期日返屋企啫

勇武手足下次有野玩

up

NY3831

車牌NY3831, 要好好招呼

紅VAN本來就藍底

紅van 個底花都唔係第一次

全部望落都好細

仲以為係九巴既紅巴

仲坐紅van..

紅van狗今次仆街啦

臨急臨忙開post sor9

痴撚線原來已經著黑色衫就等同犯罪

先達隔離果3條行車線

1.嚇班後生仔唔敢再出黎
2.可能有手足傾發夢計比藍絲聽到報警處理

有冇人唔見仔呀？

9拉冇位入都要去新屋嶺坐48小時
係鏡頭前都已經比班狗打到頭破血流
好難想像係入面既手足面對既慘況

潮聯車

順利紅巴?
係咪入西貢個條?

藍乜鬼 黑嚟

解決林鄭呢隻傀儡係唔會有分別

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

如果係入西貢個條唔係潮聯車

起完你底就知block得啦，成鳩日帶風向帶到咁撚鬼

927遮打 929全球反chinazi遊行 10.1全民黑衣

紅van不意外
出嚟認人名啊

佢地有冇搜到gear

個車牌 google 到行土瓜灣去旺角，條線係潮聯

用咩罪名拉

( Show Blocked User - 緝脾 )

咁就無死錯人

其實咁樣拉 真係有證據落到charge咩

黨鐵第二

無
48小時撚下你咁

不過小巴佬個老細一定想屌撚死個小巴佬

認同

有冇司機大頭相

有冇搜到gear/魔法用品？

推呀
手足唔係condom

救人！

唔好攪人, 斷佢生財工具, 架車唔係佢的話, 無人再敢俾車佢揸, 等佢轉行